Title: Vragen

----

Bg: darkgrey

----

Items: 

- 
  question: >
    Kan iedere gewenste maat geleverd
    worden?
  answer: 'Zeecontainers zijn in diverse standaard maten te krijgen: de meest gangbare maten zijn 10ft (ca 3 m), 20 ft (circa 6 m) en 40 ft (12 m). De breedte is altijd 2.43 m buitenmaat. Echter elke gewenste afmeting kan gemaakt worden van containers door deze aan elkaar te koppelen of juist in te korten.'
- 
  question: Hoe hoog is een container?
  answer: >
    De hoogte (buitenmaat) van een standaard
    container is 2.43 m. er bestaan echter
    ook High Cube containers, de hoogte is
    dan 2.89 m.
- 
  question: Hoe wordt de container geÃ¯soleerd?
  answer: >
    De standaard container wordt van binnen
    geisoleerd met zogenaamde PIR platen en
    vervolgens afgewerkt met gipsplaten.
    Andere materialenen dan gipsplaten en
    isoleren/ afwerken van de buitenzijde
    vallen onder de meerwerk opties.
- 
  question: Wat kost een standaard container?
  answer: 'Voor de prijzen van onze standaard containers verwijzen wij naar het onderdeel (link: #tarieven text: Tarieven class:button button--outline button--small u-mh5) op deze site.'
- 
  question: Moet de container gefundeerd worden?
  answer: >
    Dat is afhankelijk van de ondergrond
    waar de container op komt te staan. Bij
    een enkele container volstaat vaak een
    harde en vlakke ondergrond, bij het
    combineren van meerdere containers wordt
    een fundering aangeraden. Een
    constructeur kan deze berekening voor u
    doen. Verzorgen van de berekening en
    uitvoeren fundering valt onder meerwerk.
- 
  question: Kan ik containers koppelen?
  answer: >
    Dat kan zeker, de containers worden door
    middel van bouten aan elkaar bevestigd
    en vervolgens waterdicht gemaakt.
- 
  question: Kan ik containers stapelen?
  answer: >
    Dat kan zeker, afhankelijk van het
    ontwerp is extra ondersteuning nodig
    door middel van steunpalen.
- 
  question: >
    Kan ik de container gedeeltelijk zelf
    afbouwen?
  answer: >
    Dat kan zeker, in overleg is het
    mogelijk een container te bestellen waar
    bijvoorbeeld alleen het spuitwerk en de
    plaatsing van de kozijnen is uitgevoerd.
- 
  question: Hoe zit het met vergunningen?
  answer: >
    Wij kunnen geen uitspraken over
    vergunningen doen, dit is per gemeente
    verschillend. Wel is de wetgeving per 1
    nov 2014 versoepeld en is in veel
    gevallen het plaatsen van een container
    vergunningsvrij.

----

Color: lightestgreen